黎緊舉行區選係香港政府一場豪賭

月尾既區選係一場「另類公投」
政府過去兩個月一直不停打壓和平集會、遊行
瘋狂發出反對通知書、遊行未開始就放催淚彈、沙田地厚天高放映會有不反對通知書都照拉人等等..
目的都係為左打壓遊行示威人數
因為過去一二百萬人示威太震撼
撼動國際社會，連美國總統都話從未見過示威會出現咁既人數
如果區選建制大敗..

1.我地不但獲得民意授權

2.更加拎到財政渠道，而且財政源頭係呢個獨裁政府，佢地每個月都要出糧俾我地既人
當初點解梁天琦要出黎選
因為錢，有錢我地可以買物資，有錢我地可以幫被捕手足請律師打甩官司

所以我地依家要做既係用一切方法大勝呢場區議會選舉，仲記唔記得幾個月前點解我地要發動人人登記做選民
為既就係十一月尾既呢一日
一定要出黎投票

推

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花
［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

你地記唔記得有幾多手足因為表態呢場運動冇左份工
國泰港龍美心港交所匯豐中銀
數之不盡既企業為左食支那市場既大蛋榚
炒撚哂勇於表態既員工
每贏多一個議席
就會多幾個位可以招聘議員助理
請返我地自己既手足
我地一定要贏
搞返起連儂牆
嗌身邊每一個人投票
投之前起哂果d「偽」獨立候選人底
唔好投錯

同意
一定要大勝
效果勁過大遊行
大家一定要盡全力吹雞

呢場選舉好重要
港九各區議會係行政長官選舉有57票
新界各區議會有60票
點解去到今日連登仲係咁冷待區選

如果你地開始心淡 想放棄
懶得投票既話
希望你地見到呢兩張相
會諗返起為左呢場運動獻出自己生命、被打傷眼打到骨折而身體受到不可逆永久傷殘既同路人
每一票都好重要
唔單止要出黎投票
仲要令更多既人行出黎投票

係，如果大敗既話，但種票咁嚴重，同我哋咁多手足比人捉佐，佢哋一定唔會大敗，再做d手腳仲分分鐘仲可以贏，盡力就得，唔好期望太高

唔好冷待區選

我會推到選舉日完結為止

政府唔係咁絕望
有三招拎到票
1. 一貫嘅種票同配票
2. 煽動示威者擾民，令港豬反感
3. 上連登同人講區選唔重要，叫人唔使理，問人點解推到制度又要加入制度

至於點樣起底？
我幫你地搵埋 餵到埋口
入面揀返你果區有咩人出黎選 睇返佢地既背景資料

不敢記起 未敢忘記

下個禮拜港共實會搞d野出黎
令到區選押後
佢地邊會有咁順攤

區選投票區一向好低
麻煩大家一定要出黎投

我會推到11月24日凌晨凌時

監察選舉好重要
種票掌心雷都大大影響到公平性

唔好信有人話

區議會不重要

如果建制贏左 會好大問題

沉默的大多數 呢6隻字 將會 被佢地不停攞去用

最怕啲藍絲港豬俾我地激嬲
用選票表達不滿

放心啦，以依家個勢，區選輸左七成。

但我都會盡做各種工作，希望大家有機會比到奇蹟我睇。

大家明唔明
呢一刻最重要係贏得民意 11月24既區選要大勝呀

要集中力量搞好文宣 光復連儂牆 揭露政府 警隊 同建制派醜惡一面

instagram果d乜野區選叉能廚我覺得可行既都應該試下

雖然選完都冇乜撚用 政府根本唔撚跟個制度玩
不過有選都好過唔選

但係對唔代表要「血債票償」, 一定係血償先得
區選選票只係其中一個支線

講真

唔樂觀

完全唔明點解有班人覺得區選係唔重要

而家開始 重點宣傳 二噁英 政府，建制龜縮
爭區選 爭資源

區選成績 半數議席都贏唔到

全港各區(黃vs藍)候選人

一定要投

我諗連登有票而積極參與討論既九成都會出黎投

大家要做既係突破同温層 鼓勵以前未投過票既人投票
泛民建制既基本盤都唔會動搖 呢五個月都仲堅持
自己係中立既冇可能會出黎投 變相兩邊都爭取緊近自己不過已往冷淡既人 呢方面建制一定有唔少進帳不容忽視 係硬仗

請問我地使唔使夾票

比如我區係兩個黃
怕會分薄之後藍贏

區議會好重要唔好扮盲睇唔到，每條戰線都好重要如果區選唔理想
老共/政府就會話依場運動民意其實唔係支持年青人，香港人行出嚟
用選票講比老共知我哋要香港落實雙普選。拜托各位

投票啦仲有三日

有手足投手足 無手足投泛民
一票不投民建聯

我都唔明
覺得個制度有問題，但呢刻未推倒個制度，
你唔跟佢玩咪益左對家

不家唔好咁老定, 中聯辦一定出盡力保建制派
大家記住有咩要立即投訴, 最好去到ICAC
要拍片留證據

final count down

希望代議政制仲有用， 你哋知而家乜嘢都可以做假😢

出黎投

程式碼